[做你的樹窿]入黎放低心事同吹水 98

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

而家冇得甩

六月之後都冇好似係

咩料啊？

一入就係1001節奏 即刻唔出聲

費事你好似上次咁又唔開

塵埃

我係因為夜晚覆緊 打原來 就瞓著咗

我都唔知自己中咗1001

係男仔朋友定係男朋友呀？

等等先
我地本來就係男仔啦😆

你好似甩咗

頭先個po我講到唔知對方係咪對我有意思

試吓flirt佢？

驚嚇

QAQ

沒有啦沒有啦，歡喜就好啦

唔敢 好似熟咗冇幾耐 咁快flirt會唔會嚇親人

男仔可愛啲

>3<

想飲涼茶

原來唔記得咗嘅係我

唔係呀

你地d topic好快，我又迷失了

冇人理

我都覺，呢張相入面

不怕 不怕

真係喎你咁少上嚟

你又鍾意咗佢呀？

你好

不用害怕
我們這裏推得快是正常的

識貨之人

我跟唔上

講重要嘢嗰陣先爬文都得
如果淨係留於討論點解連自己嗰區嘅糖水店都唔記得咁就唔使爬

我冇叫你爬架

下我見你哋兩個咁樣講嘢又話whatsapp我以為你哋一早識

黃色大門係原唱喊先好似係

我又比人fd zone左，宜家一自己一個人就忍唔住喊。

佢話做朋友一樣可以約出嚟食、吹水同周圍去，佢當時重講到眼濕濕，睇得出佢好重視我哋段友情。
利申：我男佢女

我都唔想
但係唔想錯過佢
無論結果係點

佢一過講一路似係想喊想喊咁，重要我安慰翻佢

我都知呀，但係好難再遇到好似佢咁嘅女仔

咁對唔住囉

咁每個人都希望自己係主角嫁啦，不過多謝你屌醒我

笑笑 勁野

其實我知要點做嫁，不過只係需要多少少時間

咁你要搵新嘅寄託

中國人鐘意折衷
你想做男女朋友佢會叫你做朋友
你下次話想佢做老婆
佢就會講
我地都係做住男女朋友先啦

中國人果句撤回

改番做"華人"

喊飽喇
多謝大家屌醒我

點樣睇姊弟戀有冇機會
嗰女仔當我曖昧對象定細佬

問下佢啦
我地點知

其實愛你就不需要理由嘅主要睇下佢係有幾愛你
唔係年齡一個規限或者一個限制
你如果真係好愛佢咁你做嘅嘢感動到或者說服到佢鍾意你咁係一個好成功好偉大嘅一件事
只有乜嘢去推動呢咪就係靠你對佢哋愛囉

唉 心情有d複雜
我最近同女朋友嘈架 最尾都好番 但佢要求買個10000蚊既袋比佢
佢平時都唔大洗 又唔拜金
所以我有d驚訝
老實講我係好討厭咁著重物質既女仔
我覺得佢好似變緊 我今次會照買比佢
但個心好唔舒服 因為覺得佢變緊果種我討厭既女仔

幸b

幸

好辛苦

你係咪要追擊我

笑笑做咩吖

笑笑

嚟m真係好撚煩
而家喊到對眼腫

喊乜

魚魚 做咩唔開心

努力諗緊我有冇認錯

無

所以你係肉肉

啊！～～～～～

後門入hku?

靜靜

dse g

link?

你啱啱入完嗰個

9up wow hkusosci?ba?science?

cls 入到hku fbe me shitty jai

入asso la on9

b5 成25 26

屌你咁講嘢嘅

就嚟要做毅進仔

是但啦話唔埋係人地啲親友 認得我呢

asso易入三大ar on9,

幾好，有枝炮。醫生都要跪低

痛撚死

仲有糧出
爽

我直升早知入asso la

係

食乜？預我

你條仔又hku?

止痛藥
止唔到心痛

Y心痛，dse g

只係努力習慣緊失去另一個人嘅體溫

攬

掛住靜靜？

有我！留tg

咩妹

yo yo yo I got a bno, shut you mouth and I call you bro!

飲少啲凍嘢啦

靚女女朋友

在

戒緊喇
明明嗌熱嘅佢走去俾凍嘅我

yo chill is me is me is leo lee

溫書喇

搵人救吓隻食屎狗

叫佢轉比你

老母：唔緊要啦

溫咗陣先上連登咋
讀屎片

慘慘
下次記得飲熱嘢

dim媾女

老母成日都咁講

讀咗十幾年屎片了

我之後買嘢飲有買熱
但係已經痛

同埋喊緊係痛啲

yo jupas 排乜？

cash flow statement。。。

唔好喊啦 喊得多唔靚女了

未諗掂

佢根本都唔係靚女

以後仲要繼續讀屎片

come city

做lor

....

真

....唔識

同你

佢就係話無人呀，點做姐

考慮下

door ching

hsu la

留tg

溝女達人

門ching

冇用tg

恆大？

好撚好笑

去咗邊呀屌！

去咗邊呀

我認真㗎唔好笑

今晚是想我的夜嗎

唉屌

匿埋

幾日冇見！
今日先同埋埋提起你

佢係你分身ac?

小朋友 叔叔帶你睇金魚

我會記得聖誕的約定的
埋仔都係呢到？

做左一年老豆

覺得自己好失敗

我要睇銀魚

無帶套？

爆我jm9 ar dllm

push

小仙子：呢到有金魚 銀魚 同埋 木魚 你會揀邊樣

Cls

cls公司

咪推

Weak

[member]咁易搵到咩/member]

要洗版改ig

點身同？

小弟心事 敢問大師你所屬邊個門派

你first hon la

Leo哥咁耐冇見梗係要送份禮物畀你

我揀 熊掌

dllmch

咩聖誕的約定？
係呀 佢咪同咗你say hi囉

改咗la

我隸屬心事嘅

傾一個鐘電話

同我say hi我今日都冇出現過

差唔多喇

Go 英國

頂你
咪頭先囉 定係我認錯人

加油

你都係

肥毒

要被放飛機了
人都可以認錯

asso升好多first hon

推

pass fail lor

估你唔到

7分鐘電話？
真係認錯咗 但佢係到的

全部pass fail lor

唔係你所諗的

asso升仲好

真心咩

仲有下個sem

潛之前一問

之前你係咪話同我學校有joint school oral
我見嚟緊搞番 會唔會係同你地

應該唔會掛 我諗
不過都有可能嘅 唔知呀

咁唔知了

你就真係咪玩hkcc 上易過食菜

參加下 可能會見到呢

咁啱見到有oral先問埋 走了

有無人玩gta5 的，加我

第日見

diu 永遠深潛

Pc定ps4

hku

pc

咁無了

布丁又吹奏…

差啲唔小心like咗

space 2d

所以你咪入asso...雖然依家hku

係。。。放大技

咩事

你呀？…
麻麻
(jk

笑笑笑 淨係識笑 雖然我都係

你係支付
不過是我們的寶

我由asso 上到ku都唔知自己有無出過力…
所以都係學渣

non-jupas post 個個話屌打直升又笑city做shitty雖然個校長真係shitty

大家盡量用不推文回復呀，熱門要留翻比重要既時事事件呀大家
多謝體諒

無出力入hku

on9佢地個手唔識㩒入時事台？

我指係我無特登話好花時間溫
唔係完全無出力既…

你變了 變得sweet左

盡全力咪

又唔係既…咁都係想將個熱門留比更重要既台…

對啊…唯有畢業後再重新睇過

[member]我本來就是咁sweet無人要之嘛[/member]

靜靜見過你一次念念不忘

老公~~

哥哥…可唔可以…請你收一收個皮呀？QAQ
我幫你收呀 <3

支持 快啲幫佢收

是的，技能 心靈衝擊100分

萌萌der

你個表情咩事

因為我都萌萌derrrrr

點解咁直接攞到721同埋831嘅片段整mv

飲左兩鑵，當堂醒曬

陪伴原來會上癮

攰喇 可能短期內都唔搵下個 比我休息下，不過我窮得只剩下紅顏

你地咁樣唔得掂

又話瞓覺！

所以要習慣孤單

冇啊 嚟m先咁啫

喊兩個鐘 停唔撚到

訓唔到

omg又係女生…

學會自己找樂子 就像兒時般

明明好鍾意自己一個人

你兩個 每人比我打手掌一下

只係好撚痛好撚攰

其實我明白

同一個人
我改咗名

之前叫夏爾嗰個

乖啦我想見番開心嘅魚b

我好攰

唉 好孤獨

其實都只係番番去以前咁
無啦啦就喊好耐

本身就唔係啲咩好開心嘅人

至少唔係好似依家咁

其實以前都係咁
個人又冇咩精神

點解要發明m痛

應該說
為甚麼要是女生xD

唉大佬加油

因為你掛住同依賴有人陪伴嘅感覺

真
做女仔唔好玩

做男仔好

皓賢寶寶

還原基本步

心很累

掛住就搵人啦

突然間好掛住笑笑同塵巴

幹

喊咩吖

你唱？
咁都真係…幾平靜喎

感動

係 我一直喺度

你又想甚麼東西去啦…我當然說是youtube咧

試下掛住心事好過啦

又笑人

我知

冇笑！

有啲有冇得慢慢要靠方法

搵咗我就食屎

唔明

咁都有一種好掛住嘅感覺

唔明加1